EU旺角查傷人案遇襲 奪刀制服1無業男 - 雅虎香港

旺角發生持刀襲警案，今次已是4日內第2宗。早上(10日)11時許，警方接獲一名男子報案，指旺角道近花園街發生打鬥案，有多人混戰，警方帶同盾牌及警犬趕至，但並無發現。約一個小時後，警方再接獲一名男子報案大嗌：「有人斬人」，案發地點同樣在旺角道，但趕至調查又無發現。警方於是聯絡報案人，並根據資料，往旺角道38至44號一劏房單位調查。

當時6名西九龍衝鋒隊第3隊警員，帶同盾牌登樓，並且在該單位對開發現一名男子，當時男子背對警員，一名警員感到可疑上前截查，惟男子突然從背囊取出一把生果刀，轉身向警員施襲，警員眼明手快，立即一手擋開，並且空手入白刃奪走利刀，其他同僚見狀亦一湧上前，用盾牌將男子制服地上。

警員又在男子的褲袋內，再搜查一把𠝹刀。據悉，被捕男子無業，獨居上址一劏房單位，並自稱患有思覺失調，警方正調查他襲警原因。

點解唔開槍 ?

一陣又引左班盲撐警假理性既人黎

揸住盾得番一隻手揸唔到鎗

無玩過cs ?

呢個阿sir特別廢
竟然徒手搶走把刀再制服個犯都唔開槍

之前有唔少巴打問女警開槍係咪因為太廢唔識體術

實際例子證明：係

根本年中大把呢啲持刀對恃情況
唔通單單都好似個差婆咁開槍
fit既根本好快就制服左個犯
然後果班懶理性懶中立果班人又會搬朱振國單case黎講

一單不幸就比佢地拎黎做大開殺戒既借口

認同 明明平時都好多持刀對怯情況都唔駛開槍 佢地又會選擇性失明 只會無限放大朱件事

何況今次仲要係孖咇同響地鐵站裡面

係單位入面點同深水埗果單?
深水埗唔開槍比個犯周街斬人?